你地食媽咪麵會點食?

👍🏼 : 成塊麵餅咁食
👎 : 整到碎晒再加粉再瘋狂咁搖黎食

搵老母麵一齊食

滾水焗熟

第二個，落一半粉

揸到碎碎地又唔好太碎

煮麵咁食

係喇，太碎就會hold唔到啲粉

食粉唔食麵

浸水食

一拳打碎再食
成q日燈

都係搽D KY 跟住...